馬鞍山公屋網上含1000M完約，求續約

如題
TG: Lihk9527

建議你去hkepc 睇啲人可以續到 $98/30個月加$500coupon

good suggestion!